{"success":true,"data":{"total":35,"items":[{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Tod eines Helden","genre_id":23,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"der-staatsanwalt","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"bd01aed53c7a37399ae034c2a1a2cc8aa31943f2","source":"SF1","title":"Der Staatsanwalt\nErfolgreich, Gl\u00fccklich, Tot\nAstrid Posner als Judith Engel, Richard Gonlag als Noah Jansen, Rainer Hunold als Bernd Reuther\nSRF/ZDF/Andrea Enderlein","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543415,"begin":"2025-01-25T23:45:00+0100","end":"2025-01-26T00:50:00+0100","title":"Der Staatsanwalt","short_description":"Der Tod eines beliebten Wasserretters konfrontiert Oberstaatsanwalt Bernd Reuther, Hauptkommissarin Kerstin Klar und Oberkommissar Max Fischer mit einem undurchsichtigen Geflecht aus L\u00fcgen.","country":"Deutschland","year":2021,"duration":65,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":6,"serie_season":16,"serie_episodes":8,"serie_episode_title":"Tod eines Helden","imdb_id":"tt13655486","imdb_rating":6,"imdb_vote_count":13,"serie_group_id":201480},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Auf gute Nachbarschaft","genre_id":23,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"der-staatsanwalt","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"0bd4bb87ff3779a5bc5a22787d7fb85db1c4c76d","source":"SF1","title":"Der Staatsanwalt\nSpiel mit dem Feuer\nRainer Hunold als Bernd Reuther, Janina Rudenska als Nathalie Kremp\nSRF/ZDF/Andrea Enderlein","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543416,"begin":"2025-01-26T00:50:00+0100","end":"2025-01-26T01:50:00+0100","title":"Der Staatsanwalt","short_description":"Die Verlobte eines engen Freundes von Oberstaatsanwalt Reuther wird ermordet. Gegen seinen Willen dr\u00e4ngt ihn sein Chef dazu, den Fall trotz der N\u00e4her zum Opfer zu \u00fcbernehmen. Im Lauf der Ermittlungen wird klar, dass es schwierig ist, zu unterscheiden, wer Freund ist und wer Feind.","country":"Deutschland","year":2020,"duration":60,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":7,"serie_season":15,"serie_episodes":8,"serie_episode_title":"Auf gute Nachbarschaft","imdb_id":"tt11698104","imdb_rating":7,"imdb_vote_count":14,"serie_group_id":201988},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Erfolgreich, gl\u00fccklich, tot","genre_id":23,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"der-staatsanwalt","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"bd01aed53c7a37399ae034c2a1a2cc8aa31943f2","source":"SF1","title":"Der Staatsanwalt\nErfolgreich, Gl\u00fccklich, Tot\nAstrid Posner als Judith Engel, Richard Gonlag als Noah Jansen, Rainer Hunold als Bernd Reuther\nSRF/ZDF/Andrea Enderlein","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543417,"begin":"2025-01-26T01:50:00+0100","end":"2025-01-26T02:45:00+0100","title":"Der Staatsanwalt","short_description":"Als w\u00e4hrend eines Motivationsseminars zwei M\u00e4nner ermordet werden, sind Oberstaatsanwalt Reuther und sein Team gefordert. Kerstin Klar ist undercover als Seminarteilnehmerin nah am Tatort, doch braucht es Reuthers Kombinationsgabe schliesslich zur L\u00f6sung des Falls.","country":"Deutschland","year":2021,"duration":55,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":8,"serie_season":16,"serie_episodes":8,"serie_episode_title":"Erfolgreich, gl\u00fccklich, tot","imdb_id":"tt13655506","imdb_rating":6.3,"imdb_vote_count":7},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Die ehrlichste Show des Landes","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"wie-tickt-die-schweiz","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"7ee48f27b3ff9eeb8ba0167ded95e26856f10aa7","source":"SF1","title":"Wie tickt die Schweiz?\nModerator Claudio Zuccolini\nSRF/Gian Vaitl","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222615,"begin":"2025-01-26T02:45:00+0100","end":"2025-01-26T04:40:00+0100","title":"Wie tickt die Schweiz","short_description":"Claudio Zuccolini f\u00fchlt auch in der dritten Ausgabe von \u00abWie tickt die Schweiz?\u00bb der Schweizer Bev\u00f6lkerung auf den Zahn. 100 Menschen geben Einblicke in ihre Haltung zu gesellschafts- und alltagsrelevanten Themen, w\u00e4hrend drei prominente Zweierteams versuchen zu erraten, wie geantwortet wird.","country":"Schweiz","year":2025,"duration":115,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Die ehrlichste Show des Landes"},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"Gesellschaftsmagazin","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"gandg-gesichter-und-geschichten","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"40ab9e774323401fc349d021b6c142531d4864b2","source":"SF1","title":"G&G - Gesichter und Geschichten\nJoel Grolimund\n2021\nSRF/Oscar Alessio","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543418,"begin":"2025-01-26T04:40:00+0100","end":"2025-01-26T05:00:00+0100","title":"G&G - Gesichter und Geschichten","short_description":"","country":"Schweiz","year":2025,"duration":20,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":69588},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":false,"subtitle":"Drohnenaufnahmen zeigen die Schweiz aus einer neuen Perspektive - Alpstein","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"die-schweiz-von-oben","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"646b43e914f31a437959f5b1050a6aa37ab28d24","type":"default"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34567502,"begin":"2025-01-26T05:00:00+0100","end":"2025-01-26T05:05:00+0100","title":"Die Schweiz von oben","short_description":"\u00abSchweiz von oben\u00bb zeigt auf einzigartige Weise die Sch\u00f6nheit der Schweiz. In dieser Episode reist das Publikum zu den majest\u00e4tischen Gipfeln des Alpsteins.","country":"Schweiz","year":2024,"duration":5,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Drohnenaufnahmen zeigen die Schweiz aus einer neuen Perspektive - Alpstein"},{"is_dual_audio":true,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Schimmelbus entzweit Familie","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"srf-bi-de-luet-familiensache","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"8796dd47bcf3a2ae7cd9ed7a7f14b1681cb8dceb","source":"SF1","title":"SRF bi de L\u00fct - Familiensache\nStaffel 18\nFabain Kappeler in der Schnupperlehre\n2025\nSRF","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":true,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34456774,"begin":"2025-01-26T05:05:00+0100","end":"2025-01-26T05:50:00+0100","title":"SRF bi de L\u00fct - Familiensache","short_description":"Der in Mexiko zur\u00fcckgelassene Bus der Familie Loosli Sieber droht zu verschimmeln, und die Untermietersuche f\u00fcr ihr Mietshaus ist schwierig. Fabian lebt sich gut in der Para-WG ein, muss aber seine Kochk\u00fcnste unter Beweis stellen. Die Familie Oberbach stellt ihr Tiny-House-Projekt vorerst zur\u00fcck.","country":"Schweiz","year":2024,"duration":45,"is_audio_description":true,"new":false,"serie_episode_title":"Schimmelbus entzweit Familie","serie_group_id":187990},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Mit Mundartk\u00fcnstler Kunz am Jasstisch","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"samschtig-jass","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"c49bc92147f72fa7ea8e53e1a478cce0295beba7","source":"SF1","title":"Samschtig-Jass\nJass-Schiedsrichter J\u00f6rg Abderhalden und Moderatorin Fabienne Bamert\n2021\nSRF/Mirco Rederlechner","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222617,"begin":"2025-01-26T05:50:00+0100","end":"2025-01-26T06:25:00+0100","title":"Samschtig-Jass","short_description":"Mit vielen Erinnerungen von seiner mehrmonatigen Familienauszeit durch mehrere L\u00e4nder Asiens im Gep\u00e4ck reist Mundarts\u00e4nger Marco Kunz ins schwyzerische Oberarth, setzt sich an den Jasstisch und pr\u00e4sentiert in der Horseshoe Braui aus seinem aktuellen Album \u00abProviant\u00bb den Hit \u00abAdee\u00bb.","country":"Schweiz","year":2024,"duration":35,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Mit Mundartk\u00fcnstler KUNZ am Jasstisch","serie_group_id":19439},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"news-schlagzeilen","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"646b43e914f31a437959f5b1050a6aa37ab28d24","type":"default"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222618,"begin":"2025-01-26T06:25:00+0100","end":"2025-01-26T08:00:00+0100","title":"News-Schlagzeilen","country":"Schweiz","year":2025,"duration":95,"is_audio_description":false,"new":false},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"wetterkanal","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"646b43e914f31a437959f5b1050a6aa37ab28d24","type":"default"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222619,"begin":"2025-01-26T08:00:00+0100","end":"2025-01-26T08:45:00+0100","title":"Wetterkanal","country":"CH","year":2014,"duration":45,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":27893},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Epidemie Einsamkeit - Es kann jede und jeden treffen","genre_id":38,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"puls","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"646b43e914f31a437959f5b1050a6aa37ab28d24","type":"default"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34587293,"begin":"2025-01-26T08:45:00+0100","end":"2025-01-26T09:25:00+0100","title":"Puls","short_description":"Unfreiwillige Einsamkeit ist ein wachsendes Problem der Gesellschaft, laut WHO gar eine Epidemie. \u00abEine grosse Leere\u00bb, \u00abein schwarzes Loch\u00bb, \u00abnirgends zugeh\u00f6rig\u00bb - die Beschreibungen des Zustands sind so vielf\u00e4ltig wie die Betroffenen. \u00abPuls\u00bb h\u00f6rt hin und zeigt Wege aus der Isolation.","country":"Schweiz","year":2025,"duration":40,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Epidemie Einsamkeit - Es kann jede und jeden treffen","serie_group_id":132131},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Warum Schwerh\u00f6rigkeit das Demenzrisiko erh\u00f6ht","genre_id":38,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"gesundheitheute","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"b7a1a5a4007850c272493f08da7ea56f018a22c5","source":"SF1","title":"gesundheitheute - Die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst\nHepatitis E und Geb\u00e4rmutterhalskrebs\nModeratorin Dr. Jeanne F\u00fcrst\nSRF/PTV/Bruno Schlatter","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34399847,"begin":"2025-01-26T09:25:00+0100","end":"2025-01-26T10:00:00+0100","title":"gesundheitheute","short_description":"Schwerh\u00f6rigkeit wird oft verdr\u00e4ngt, was gravierende Folgen haben kann. Denn ein H\u00f6rverlust kann das Risiko erh\u00f6hen, an Demenz zu erkranken. \u00abGESUNDHEITHEUTE\u00bb zeigt zudem auch die Risiken von Sch\u00f6nheitsoperationen auf.","country":"Schweiz","year":2025,"duration":35,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Warum Schwerh\u00f6rigkeit das Demenzrisiko erh\u00f6ht","serie_group_id":19447},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":8,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"niklas-frank-mein-vater-war-ein-nazi-verbrecher","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"b876143428806b6009def1deeef09ecab1e7fd83","source":"SF1","title":"Sternstunde Religion\n\u00abMein Vater war ein Nazi-Verbrecher\u00bb\nNiklas Frank, Journalist und Autor\nSRF","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543419,"begin":"2025-01-26T10:00:00+0100","end":"2025-01-26T11:00:00+0100","title":"Niklas Frank: \u00abMein Vater war ein Nazi-Verbrecher\u00bb","original_title":"Niklas Frank","headline":"Sternstunde Religion","short_description":"Niklas Frank w\u00e4chst von 1939 bis 1945 im von Deutschland besetzten Polen auf. Sein Vater Hans Frank ist einer der Hauptverantwortlichen f\u00fcr die Verbrechen der Nationalsozialisten im Zweiten Weltkrieg. Wie lebt man im Schatten eines solchen Vaters? Und wie geht man mit famili\u00e4rer Kriegsschuld um?","country":"Schweiz","year":2025,"duration":60,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":113640},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Robert Pfaller \u00fcber lustvolle Fremdscham und schamvolle Lust","genre_id":8,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"robert-pfaller-ueber-lustvolle-fremdscham-und-schamvolle-lust","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"1213f0e634872746ab3980a2761159a6c4821506","source":"SF1","title":"Sternstunde Philosophie\nKeyvisual\n2021\nSRF","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543420,"begin":"2025-01-26T11:00:00+0100","end":"2025-01-26T12:00:00+0100","title":"Robert Pfaller \u00fcber lustvolle Fremdscham und schamvolle Lust","original_title":"Robert Pfaller","short_description":"Der hemmungslose Hedonismus scheint derzeit eher zu schw\u00e4cheln. Konjunktur haben hingegen \u00abDry January\u00bb, Di\u00e4ten und das beinharte Eisbad. Oder sind solche Formen der Askese und Selbstkasteiung Ausdruck eines neuen Hedonismus, einem, f\u00fcr den sich keiner zu sch\u00e4men braucht?","country":"CH","year":2025,"duration":60,"is_audio_description":false,"new":false},{"is_dual_audio":true,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":9,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"marina-abramovic-the-artist-is-present","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"968dcf9bd7a5b19538ebd60bfee8452fa0446731","source":"SF INFO","title":"Sternstunde Kunst\nMarina Abramovic - The Artist is Present\nMarina Abramovic\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":true,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543421,"begin":"2025-01-26T12:00:00+0100","end":"2025-01-26T13:00:00+0100","title":"Marina Abramovic - The Artist is Present","headline":"Sternstunde Kunst","short_description":"Die Retrospektive von Marina Abramovic im Kunsthaus Z\u00fcrich ist ein Publikumsmagnet. Heute performt Abramovic nicht mehr selbst. Der Film \u00abThe Artist is Present\u00bb portr\u00e4tiert die K\u00fcnstlerin 2010 anl\u00e4sslich einer Einzelausstellung im Museum of Modern Art (MoMA).","country":"USA","year":2012,"duration":60,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":19471},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":false,"subtitle":"Verteidigung, Armee und Neutralit\u00e4t","genre_id":8,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"sonntagszeitung-standpunkte","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"bb9dba359c6a1cfa54d618084282d2d7eafe71f2","source":"SF1","title":"Sonntagszeitung Standpunkte\nKeyvisual\n2024\nSRF/PTV","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34544807,"begin":"2025-01-26T13:00:00+0100","end":"2025-01-26T14:00:00+0100","title":"SonntagsZeitung Standpunkte","short_description":"Wer l\u00f6st die Probleme der Armee nach dem R\u00fccktritt von Viola Amherd? Wo stehen die Reformen? Was braucht die Schweiz um ihre Sicherheit und Neutralit\u00e4t zu gew\u00e4hrleisten?","country":"Schweiz","year":2025,"duration":60,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Verteidigung, Armee und Neutralit\u00e4t"},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Great Smoky Mountains und Olympic","genre_id":2,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"nationalparks-usa","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"c26ceaa5e6341f9660063ca97c871115066ec66b","source":"SF1","title":"150 Jahre Nationalparks in den USA\nAmerikas beste Idee\nGreat Smokey Mountains & Olympic\nSeehund taucht ab\nSRF/Florian Graner","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34567503,"begin":"2025-01-26T14:00:00+0100","end":"2025-01-26T14:30:00+0100","title":"Nationalparks USA","short_description":"","country":"Deutschland","year":2022,"duration":30,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Great Smoky Mountains und Olympic"},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Schweizer Auswanderer - Ecuador, Kanada, Sizilien / Folge 3","genre_id":14,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"auf-und-davon","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"6dcc7e2520680b58f0a24f94f6252f5485da7d59","source":"SF INFO","title":"Auf und davon\nStaffel 16\nFamilie Alvarado vor ihrem Haus in Ecuador\n2025\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222627,"begin":"2025-01-26T14:30:00+0100","end":"2025-01-26T15:20:00+0100","title":"Auf und davon","short_description":"Unsichere Zeiten f\u00fcr die Steinmanns in Kanada. Tamara und Adrian warten immer noch auf den Vorkaufsvertrag f\u00fcr die Farm. In Ecuador bekommt Auswanderer-Familie Alvarado Besuch aus der Schweiz. Und auf Sizilien ger\u00e4t der enge Zeitplan von Sabina Kilchenmann und Patrick Lo Giudice durcheinander.","country":"Schweiz/Ecuador/Italien/Kanada","year":2025,"duration":50,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":3,"serie_season":16,"serie_episodes":6,"serie_episode_title":"Schweizer Auswanderer - Ecuador, Kanada, Sizilien / Folge 3","serie_group_id":32742},{"is_dual_audio":true,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Schimmelbus entzweit Familie","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"srf-bi-de-luet-familiensache","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"1ae5097dbb795a80593f5e18b7e8b87525ccf0f3","source":"SF1","title":"SRF bi de L\u00fct - Familiensache\nStaffel 18\nFabain Kappeler in der Schnupperlehre\n2025\nSRF","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":true,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34456776,"begin":"2025-01-26T15:20:00+0100","end":"2025-01-26T16:15:00+0100","title":"SRF bi de L\u00fct - Familiensache","short_description":"Der in Mexiko zur\u00fcckgelassene Bus der Familie Loosli Sieber droht zu verschimmeln, und die Untermietersuche f\u00fcr ihr Mietshaus ist schwierig. Fabian lebt sich gut in der Para-WG ein, muss aber seine Kochk\u00fcnste unter Beweis stellen. Die Familie Oberbach stellt ihr Tiny-House-Projekt vorerst zur\u00fcck.","country":"Schweiz","year":2024,"duration":55,"is_audio_description":true,"new":false,"serie_episode_title":"Schimmelbus entzweit Familie","serie_group_id":219669},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Die Baie de Somme und die Opalk\u00fcste","genre_id":2,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"frankreichs-norden","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"1c6327745dee57732f6131f76638b560d1767203","source":"SF1","title":"Frankreichs sch\u00f6ner Norden\nDie Baie de Somme und die Opalk\u00fcste\nRobben tummeln sich auf den Sandb\u00e4nken der Opalk\u00fcste.\nSRF/Pond 5 Media Ireland Limited","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222629,"begin":"2025-01-26T16:15:00+0100","end":"2025-01-26T17:10:00+0100","title":"Frankreichs Norden","short_description":"Der Norden Frankreichs hat gegen viele Vorurteile zu k\u00e4mpfen: Schlechtes Wetter, hohe Industrialisierung und ein seltsamer Dialekt. Dabei hat die Region zwischen Belgien und \u00c4rmelkanal viel zu bieten: Eine atemberaubende K\u00fcste und eine vielf\u00e4ltige, reiche Landschaft.","country":"Deutschland","year":2023,"duration":55,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":1,"serie_episode_title":"Die Baie de Somme und die Opalk\u00fcste"},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":6,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"minisguard","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"b0e6abe640a5dd2d0c095bf515d2fc365147898a","source":"SF1","title":"RTR Minisguard\nKeyvisual\n2018\nRTR","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222630,"begin":"2025-01-26T17:10:00+0100","end":"2025-01-26T17:25:00+0100","title":"Minisguard","short_description":"","country":"CH","year":2024,"duration":15,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":62275},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":false,"subtitle":"Immer noch hier - Ukrainische Fl\u00fcchtlinge in Graub\u00fcnden","genre_id":2,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"cuntrasts","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"b45afcb8898a292c07c70d941990c570b663c59d","source":"SF2","title":"RTR Cuntrasts\nKeyvisual\n2018\nRTR\nNO SALES\nNO ARCHIVES\nDie Ver\u00f6ffentlichung im Zusammenhang mit Hinweisen auf die Programme von Schweizer Radio und Fernsehen ist honorarfrei und muss mit dem Quellenhinweis erfolgen. Jede weitere Verwendung ist honorarpflic","copyright":"SRF2 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF2-Sendung bei Nennung Bild: SRF2","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34589053,"begin":"2025-01-26T17:25:00+0100","end":"2025-01-26T18:00:00+0100","title":"Cuntrasts","short_description":"Als sie aus der Ukraine nach Graub\u00fcnden gekommen sind, waren sie \u00fcberzeugt, bald wieder zur\u00fcckkehren zu k\u00f6nnen: Liliia Havrylova und Halyna Ponomarenko. Fast drei Jahre sp\u00e4ter hat \u00abCuntrasts\u00bb sie wieder besucht.","country":"Schweiz","year":2025,"duration":35,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Immer noch hier - Ukrainische Fl\u00fcchtlinge in Graub\u00fcnden","serie_group_id":62268},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"tagesschau","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"7d90cd81324a29e54a55359f8ad6d233f8442c86","source":"SF INFO","title":"SRF News\nTagesschau\nKeyvisual\n2020\nSRF\nAb 14.12.2020","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222632,"begin":"2025-01-26T18:00:00+0100","end":"2025-01-26T18:05:00+0100","title":"Tagesschau","short_description":"Vorabendausgabe","country":"Schweiz","year":2024,"duration":5,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":1139},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"meteo","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"c02ffca9810523f76918a1a743e6421b984b23d7","source":"SF INFO","title":"SRF Meteo\nKeyvisual\n2024\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222633,"begin":"2025-01-26T18:05:00+0100","end":"2025-01-26T18:15:00+0100","title":"Meteo","short_description":"Vorabendausgabe","country":"CH","year":2024,"duration":10,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":19185},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Ausgerechnet Rolf","genre_id":39,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"fascht-e-familie","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"562a8300aa1bbe7602b8ed818d5f7ed91d9c43d8","copyright":"","type":"content"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":true,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222634,"begin":"2025-01-26T18:15:00+0100","end":"2025-01-26T18:45:00+0100","title":"Fascht e Familie","country":"Schweiz","year":1998,"duration":30,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode":1,"serie_season":5,"serie_episode_title":"Ausgerechnet Rolf","imdb_id":"tt0108770","serie_group_id":179590},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"gandg-weekend","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"b7526bdb681613b794d4483cae6cd96292705633","source":"SF1","title":"Gesichter & Geschichten - Weekend\nKeyvisual\n2020\nSRF","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222635,"begin":"2025-01-26T18:45:00+0100","end":"2025-01-26T19:10:00+0100","title":"g&g weekend","country":"Schweiz","year":2025,"duration":25,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":49729},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Mit Rap Teenager f\u00fcr Armut sensibilisieren","genre_id":36,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"mitenand","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"29d5f195c14914f7bcdaee233041d588193e2d20","source":"SF INFO","title":"mitenand\nMit Rap Teenager f\u00fcr Armut sensibilisieren\nAn Workshops komponieren Jugendliche gemeinsam unter Anleitung einen Rapsong zum Thema Armut.\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222636,"begin":"2025-01-26T19:10:00+0100","end":"2025-01-26T19:25:00+0100","title":"mitenand","short_description":"","country":"Schweiz","year":2025,"duration":15,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Mit Rap Teenager f\u00fcr Armut sensibilisieren","serie_group_id":123555},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"","genre_id":8,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"bundesrat-albert-roesti-spricht-zur-umweltverantwortungsinitiative","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"646b43e914f31a437959f5b1050a6aa37ab28d24","type":"default"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34543422,"begin":"2025-01-26T19:25:00+0100","end":"2025-01-26T19:30:00+0100","title":"Bundesrat Albert R\u00f6sti spricht zur \"Umweltverantwortungsinitiative\"","original_title":"Bundesratsansprache zur \u00abUmweltverantwortungs-Initiative\u00bb","country":"Schweiz","year":2025,"duration":5,"is_audio_description":false,"new":false},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"tagesschau","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"7d90cd81324a29e54a55359f8ad6d233f8442c86","source":"SF INFO","title":"SRF News\nTagesschau\nKeyvisual\n2020\nSRF\nAb 14.12.2020","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222638,"begin":"2025-01-26T19:30:00+0100","end":"2025-01-26T19:55:00+0100","title":"Tagesschau","short_description":"Hauptausgabe","country":"Schweiz","year":2024,"duration":25,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":1138},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"meteo","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"c02ffca9810523f76918a1a743e6421b984b23d7","source":"SF INFO","title":"SRF Meteo\nKeyvisual\n2024\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222639,"begin":"2025-01-26T19:55:00+0100","end":"2025-01-26T20:05:00+0100","title":"Meteo","short_description":"Abendausgabe","country":"CH","year":2024,"duration":10,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":19184},{"is_dual_audio":true,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"Das Ende der Nacht","genre_id":23,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"tatort","type":"series","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"ea5564c4bdaf0bbd415394d3e056d9bedaa21a7b","source":"SF1","title":"Tatort\nDas Ende der Nacht\nDaniel Str\u00e4sser als Adam Sch\u00fcrk\nSRF/SR/Iris Maria Maurer","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":true,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222640,"begin":"2025-01-26T20:05:00+0100","end":"2025-01-26T21:45:00+0100","title":"Tatort","short_description":"Das Saarbr\u00fccker \u00abTatort\u00bb-Team um Leo H\u00f6lzer, Adam Sch\u00fcrk, Pia Heinrich und Esther Baumann ermittelt nach einem brutalen \u00dcberfall auf einen Geldtransporter, der f\u00fcr einen Wachmann t\u00f6dlich endet. Die Spuren f\u00fchren \u00fcber die Grenze nach Frankreich zu einer international agierenden Verbrecherbande.","country":"Deutschland","year":2024,"duration":100,"is_audio_description":true,"new":false,"serie_episode":1291,"serie_season":1,"serie_episode_title":"Das Ende der Nacht","imdb_id":"tt35047095","serie_group_id":889},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":false,"subtitle":"Charles Nguela - R.E.S.P.E.C.T","genre_id":12,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"comedy-showcase","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"a02f8384f4b65a3b47c9c762014a3c77a83c3b4f","source":"SF1","title":"Comedy Showcase\nCharles Nguela - R.E.S.P.E.C.T\nCharles Nguela\nSRF/festhalter.ch/Ren\u00e9 Tanner","copyright":"\u00a9 SRF1 - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF1-Sendung bei Nennung Bild: SRF1","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222641,"begin":"2025-01-26T21:45:00+0100","end":"2025-01-26T22:25:00+0100","title":"Comedy Showcase","short_description":"In der Reihe \u00abComedy Showcase\u00bb pr\u00e4sentiert SRF Ausschnitte von B\u00fchnenprogrammen von Komikerinnen und Kabarettisten. In dieser Sendung ist Charles Nguela mit seinem Programm \u00abR.E.S.P.E.C.T.\u00bb an der Reihe.","country":"Schweiz","year":2024,"duration":40,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_episode_title":"Charles Nguela - R.E.S.P.E.C.T","serie_group_id":162429},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"tagesschau","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"7d90cd81324a29e54a55359f8ad6d233f8442c86","source":"SF INFO","title":"SRF News\nTagesschau\nKeyvisual\n2020\nSRF\nAb 14.12.2020","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222642,"begin":"2025-01-26T22:25:00+0100","end":"2025-01-26T22:35:00+0100","title":"Tagesschau","short_description":"Sp\u00e4tausgabe","country":"Schweiz","year":2024,"duration":10,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":8275},{"is_dual_audio":false,"has_caption":false,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":10,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"meteo","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"c02ffca9810523f76918a1a743e6421b984b23d7","source":"SF INFO","title":"SRF Meteo\nKeyvisual\n2024\nSRF","copyright":"SRF INFO - honorarfrei nur im Zusammenhang mit genannter SRF INFO-Sendung bei Nennung Bild: SRF INFO","type":"epg"},"flags":{"is_seriable":true,"is_tip":false,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222643,"begin":"2025-01-26T22:35:00+0100","end":"2025-01-26T22:45:00+0100","title":"Meteo","short_description":"Sp\u00e4tausgabe","country":"CH","year":2024,"duration":10,"is_audio_description":false,"new":false,"serie_group_id":19187},{"is_dual_audio":false,"has_caption":true,"has_dolby":true,"subtitle":"","genre_id":2,"station_id":303,"station_label":"SRF1","slug":"die-anhoerung","type":"nonfiction","primary_image":{"base_path":"https://media.teleboy.ch/media/","hash":"70492017a60eac8a7539bfed2bc5f9acb46ca44d","copyright":"","type":"content"},"flags":{"is_seriable":false,"is_tip":true,"has_trailer":false,"has_alternative_stream":false,"is_watchlistable":true,"is_playable":false,"is_playing":false,"is_recordable":false,"is_replayable":false,"is_replay_range":false},"id":34222644,"begin":"2025-01-26T22:45:00+0100","end":"2025-01-27T00:15:00+0100","title":"Die Anh\u00f6rung","short_description":"Vier abgewiesene Asylbewerbende, rekonstruieren zusammen mit Mitarbeitenden des Staatssekretariats f\u00fcr Migration (SEM) noch einmal ihre Anh\u00f6rung und legen die Gr\u00fcnde f\u00fcr ihre Flucht dar. Im Verlauf des Filmes wird der Spiess umgedreht und die Asylsuchenden schl\u00fcpfen in die befragende Rolle.","country":"CH","year":2023,"duration":90,"is_audio_description":false,"new":false}]}}